[青衣撚] 243m 呢條線係咪有撚病

架車係咪識得去霍格華茲？
點解可以日日都無啦啦有幾班車消失左
43b 黎撚左三架 243M既到站時間仲係“- -”

早幾日仲試過等左半個鐘再望望個apps
夠膽死寫住37mins

咁咪搭43b囉

係咪調咗去行「新校巴線」43D？

可以就唔會等243啦

啲站差距都係幾步路啫，你等得黎仲晒時間過黎行啦

我想問下愉城同戴麟趾點樣差幾步

幾分鐘姐

243M = on9

42m 囉。反正同一個站上車

相距約1公里，行17分鐘

利申：住長發

著暴走鞋?

43D得朝早兩班

青衣根本冇條巴士線正常

屌，就算真係行
你都唔撚知邊班會去魔法世界，邊班唔會啦

而且我真係未見過有人會等43B而唔上243
相反既就大有人在

I大巴

好耐冇聽過暴走鞋

43B平$0.4
有D人要去荃灣西站
點會冇人特登等43B?